［溫故知新］唔想再俾啲傻仔「話唔清楚唔了解送中 就咪盲反」就同我睇晒佢

簡單易明

睇3分鐘懶人包已經知咩事啦
30分鐘點睇